有咩online/flash game 好懷念？

無個性戰隊，忍豆風雲

玩火遊戲

死亡校園

X檔案(解謎類,有24集,以前成日玩)
Twelve Doors (恐怖類,d怪好恐怖
叮噹機戰 (用鐵人兵團嘅故仔但好多on9惡搞 最記得小夫用God finger
仲有樓主講嘅無個性戰隊

飄流幻境 懷念既係曾經既人流
隻game仲係度 但係已經玩黎都冇意思

猛鬼大廈
細個唔敢玩

忍二好玩過忍一

dna

激突要塞

小學成日同Fd一齊玩

忍一最多升到20段

入黎就係想講DNA

無個性戰隊

最鍾意玩茶餐廳

XX江湖
忍豆

夢遊先生
唔知個名係咪咁

爆到機係點

☺

劇情flash game 快轉撚

忍一十段忍二先20段

忍豆
當年開始玩冇加值 玩左排有個香港啊叔好好人咁俾左個加值ac 我 接手70段 玩到99 仲每個月幫我加值 入埋佢個公會 勝利家族常勝軍

自問當年實力超班 發揮正常既時侯 除左外掛 加速 電網bug 打唔贏之外 都冇乜幾何會輸

Btw 仟微 口愛度淇淋個班得個樣

可惜

頂

魔塔
小朋友齊打交係咪唔算？

卡巴拉島，充滿回憶既一隻 game

第一隻香港人寫既flash online game
有法師同戰士揀

但後來經營成本唔夠執左

我而家連名都唔記得，童年時第一隻接觸既online game

不過而家都應該無人識
都相當舊

淨係依稀記得 有王國兩個字

Flight

冒險王座

彩虹冒險有冇人記得
鐘意用風女

ihorse 2
最慘講親無乜人玩過

restaurant city

same
利申 琉璃湖畔

胖老鼠工作室既魔塔
樓上既飄流水色人揮手，最勁火殺15x lv
仲有gba既薩爾達傳說

好多加值都on99咁，20段玩忍走屌打佢地
當然99段有火蛙嗰d實打唔贏

墨香

夜遊人

魔力

FEZ 好懷念100 vs 100個種衝鋒陷陣感覺
變奇美拉爆人地主城時自己友用生命值硬接對面擋傷

50打50 爆城直接扣一條城血 你50條友擋都係

禁忌的戀人

有冇巴打記得蒸氣幻想

石器 魔力 ro

有冇巴打玩過ssf
都係香港人寫
Online flash game
條link

RO

舊火女風裝 火裝隱魔係背後爆好爽

真少林傳奇
三小俠

無盡的戰鬥 舊版